咕嚕咕嚕魔法陣

tbb 播緊，咩原來呢套動畫咁黑暗咖😮

又迷幻蘑菇，又 bad trip，又成日玩褲廊

咕嚕咕嚕魔法陣

系咪用咕嚕肉砌個魔法陣

魔法陣殺人

樓豬用咕嚕肉殺人

媽咪好京呀

做乜鳩姐你